唔撚想返工牙 唔想早起身牙 唔想對住老細牙

牙你老母

你老母生咗白痴出來?

果D係你既恩客

佢唔係指壓

全裸推油

好凍呀屌

欖住我

收嗲啦

屌你老尾挨埋今年出年就返去遞信

咩事呀你

小妹無客

青頭仔